點解大部份讀護理系嘅女個閪都咁撚臭嘅？

係咪因為成日俾臭撚屌得多所以搞到咁？

屌曬你地班臭閪

因為我碌鳩臭

咁就要屌多啲啦

因為要輪更

你把臭嘴食完屎嚟呀？

Shitty人院都女好係臭閪嚟

Lm

含緊臭撚覆我？